根据最近的预测，仅销售和个人收入带来的税收减少，就可能在7月1日开始的2021财年给46个州的州政府带来1060亿至1250亿美元的损失。 2019冠状病毒病还有另一个长期副作用:税基缩小 
 与此同时，在同一时期的郡保龄球排行榜上排名第二的汉普郡快投球手凯尔·阿伯特，在去年9月创造了历史，他在比赛中拿下了17个三柱球，得了86分——这是60多年来所有投球手的最好成绩。 猜猜谁在为英国脱欧欢呼? 南非板球|Charu Kasturi | 2020年8月12日 
 然而，在没有其他选择的情况下，每个人都在家工作，这与长期远程工作有很大的不同。 如何为长期远程工作重新配备工具|Brian Dolan | 2020年7月13日|Quartz 
 长途卡车大部分时间都在高速公路上行驶，而高速公路比城市街道更容易驾驶。 TuSimple的机器人大钻机将实现海岸到海岸的自动化货运 
 虽然这可能标志着许多长途司机工作的结束，TuSimple和其他人认为，司机已经短缺，而且在未来只会增加。 TuSimple的机器人大钻机将实现海岸到海岸的自动化货运 
 人们居然还能板着脸把这事说出来。 史蒂夫·斯卡利斯和右翼荒谬的种族指责游戏|迈克尔·托马斯基| 2015年1月2日|每日野兽 
 博塔拉记得，叛军会把船开进岛上，尽可能地抢劫，然后把货物带回斯坦利维尔。 刚果被遗忘的殖民之旅|Nina Strochlic | 2014年12月18日|DAILY BEAST 
 就金斯伯格而言，无论他们怎么说，她似乎都将面临漫长的诉讼过程。 大法官金斯伯格还不应该辞职，凯文·布莱耶，2014年12月1日，每日野兽 
 但在长途飞行的A380或787梦幻客机上，你可能会被僵硬地困在那个座位上半天。 飞行教练是新的地狱:航空公司如何把你赶出房间|克莱夫·欧文| 2014年11月25日|每日野兽 
 也许最好的是，迪士尼以长期打官司而闻名。 当宗教右翼攻击“小美人鱼”|Asawin Suebsaeng | 2014年11月20日|DAILY BEAST 
 毫无疑问，”萨姆回答说; “可是你怎样才能把他拉上来，证明他一直在欺骗那个老太婆呢?” 阁楼和花园 巴兰坦 
 但是炮兵们认为，要建一条路把火炮拉到这么高是不可能的。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 大炮常常沉到几乎连耳轴都没了; 很多时候，步兵不得不帮助大象和公牛把它们拖出来。 红年|路易斯·特雷西 
 一个死人从他们的船旁走过; 他们放下小船，开始把衣服从尸体上拖下来。 契克斯家的詹姆斯·伦西曼 
 还有一条路通往山谷——一条公共道路——但要走15英里。 散漫的贝恩斯，克拉伦斯·巴丁顿·凯兰